其實大家都咁鐘意以前d互動性高既online game?

咁如果有遊戲商開發一隻互動性高,遊戲性吸引既game係咪會好受歡迎呢?

定係而家d人唔同以前,鐘意即食game,個個單機玩online game?

其實我見連登好多人都想搵返以前 online game個種feel。

(純9up)

係遊戲商定玩家問題?

Me
上app store搵左好多mmorpg game無隻想玩

依家d game 可以自動打怪模式真係好ON9

鐘意天外online , 可以一齊組隊升lv ，一齊打怪，有合作性

鍾意係鍾意
但係廠商唔係白痴 既然大部份都轉哂做單機online
好明顯就係咁樣賺得多D/成本低D
就算有廠出番高互動性既都未必賺到錢

online game最正就係一班隊友去搏殺
我覺得啲營運商暗啞底賣game錢 都不失為一種收入

琴日down返tera嚟玩 冇朋友 連升lv都懶